有無就grad既驚股爆樓爆會找唔到工

要升既都升左好多
係人都知會跌落黎
不過唔知用咩原因推
如果18年中係頂之後係大態市
係咪96,97個班又收皮

利申：96

唔洗驚喎
95 94 93 92 都會同你一齊

個個估到就唔會有人接火棒啦

收到會700會上到6XX(有朋友做銀行)

係醒GE,咩環境都會揾到錢

完

豬sir 又吾覆小妹tg